新手砌高達模型想學嘢，有咩介紹？

呢排砌多咗高達 但只係素組 開始滿足唔到 越睇越柒咁
有無高手教路點先可以加工靚啲？
噴油呀 滲線呀 消光呀 等等
有無咩網站/書可以介紹吓？
網上通常搵到都好散亂嘅教學

另外想問埋噴酒用罐油同用油開稀再用噴槍，大家prefer邊種？

歡迎想砌模型o既巴絲入黎(16) 一路奶一路望返條女

你可以入返呢個post睇下
或者係YouTube search Henry Lam 有廣東話教學

唔該晒
我啱啱search咗高達搵唔到大post
原來係模型大post

你求其搵一隻 砌過出現咩問題
記低問題 出去學時問人
由零出去學 佢教你面個浸 底個浸要你奶過野先知 但你係唔會識處理
搵人學就係學個別人手法

仲有而家收人個班 係咪都叫你搵隻紅白藍
五年內出既玩具去砌
但係最好係搵部多curve面，多夾口，少分色，有高低差既去學，唔好係普通紅白藍 最好要溝色
咁就最學到野